[講到口臭] 比先達間黑店搞到部手機燒左

原本只係想整番個磨砂Moon貼
咁去到個間野到 我問佢有冇我呢部機既磨砂Moon貼 佢話"有"
跟手就問我要唔要整番個立米塗層 然後送個磨砂Moon貼比我
咁個時我都驚會唔會搞壞我部機
佢話唔會 仲屌番我傻仔轉頭
咁你講到咁咪整囉
過左20分鐘我番黎攞番部機
佢竟然同我講部機燒左
雖然啲野仲係到但部機黑左一忽 仲要搞到部機而家勁疾
然後佢叫我比1200佢整番

其實係咪可以報警? 到底佢錯定我錯
我有咩講唔清楚大家可以問 如果真係佢錯就開名

2018都仲有人去先達

留名追post

直接屌7佢加報警啦

愚人節過左一個半月啦樓主

換mon貼換到燒左部機都真係第一次聽...

條友擺明當你水魚wo, 你仲幫襯佢既

報左警 但警察叫我番左現場先

警照報,報完搞民事多,但搵左記者幫手先

我問佢有冇我呢部機既磨砂Moon貼 佢話"有"
但最後佢比我個個磨砂Moon貼竟然唔係FOR我部機

我驚今晚部機叉叉下電著火

你錯 唔俾報警

點解 求原因

我都唔想怪錯人

個MOON貼得我部機3/4大

個納米塗層佢有冇話要開機整先，而家燒mon係咪佢換咗零件呀

擺明係你錯啦 去先達痴mon貼
人地日日等水魚 終於等到你去
唔搵你笨搵邊個

第一時間唔係屌柒佢報警 而係走左 再係連登開post 你係咪弱智

點屌呀 佢幾個人我一個人 我啱都比佢講到錯啦

同埋個時拎住好多野 所以番去放低先

點諗到淨係痴個mon貼都會搞成咁

唔識報警?

算啦經一事長一智 去得個度就預左啦 咁大個人taobao 都唔識

一開始係熄左機 但唔知點解會燒左

佢就尻我部機有窿 但根本就冇

上面咪話報左警囉

咁行過諗住換個MOON貼姐

小學去先達整電話，第二日成間舖執撚左

先達真係一個創造奇蹟既地方
連moon 貼都會搞到燒機

開名啦

部手機而家叉緊電熱到仆街 ( 之前完全唔會咁 我KEEP得好好架

走左返屋企再報警 我只能講 好過咩都唔做咁少少啦

唔好去先達啦

真係拎住好多野 唔係咁既話真係會即刻報警

開機意思係打開部機睇到內部零件
部機有窿都講得出，大佬你個高科技納米塗層唔洗浸部機落水呀嘛

我覺得條友洗走你就拆機換零件，點知撼返埋出事再屈你1200 俾返原本屬於你嘅零件俾你

唔知關攞住多野咩事

不過你走左先黎報警 買過部啦

同埋到依家你都未開名

就算即時報黑警都唔會幫到佢

唔認同但我未試過唔知

但點都好過返左屋企先再報

所以上黎警惕世人

大家唔好再踏入先達半步啦真係

諗住換個MOON貼姐 冇事既 結果大家有目共睹啦

由得班仆街執笠算啦，點解仲有咁多人送錢俾先達狗

警察係癈 拍片有用好多
利申：試過

邊個地區呀
人多蝦人少 唔推唔得

條友仲想叫我放底部機比佢整

真係比左佢既話真係渣都冇得淨

ELEVEN MOBILE 同埋 最左手面個間
兩間野係同黨黎
我部機交比ELEVEN MOBILE但最後係係最左手面個間野到拎番

最右手面先啱 快手打錯

但其實唔洗開名都得

大家成撚棟先達都咪撚入去就啱

你啱 我係ON鳩仔

整MON貼整到燒撚左部機你唔報警等乜?

都話報左警

唉 我都唔明點解原本只係想換個moon貼
但最後會搞成咁

納米塗層 以為睇緊鐵血的孤兒仔，擋laser beam 咩而家

換mon貼求撚其搵間商場仔電話鋪都得啦 你呢d真係叫做我不入地獄 誰入地獄

屌 真係想跳樓
我頭先發現佢整花左我部機

拎機都唔check機 所以話騙子生存到都係靠香港一大班on9仔

屌 佢根本冇同我整到個塗層
連最簡單既防水都做唔到

咩手機黎 要整塗層咁把炮

先達除左係去放機之外，基本上係唔會入去買野

明顯你錯啦 放低部機比先達狗 仲唔屈你錢咩

入先達 比你部機離開自己視線

報警先備定案

你地殺左我啦 我唔想做人啦

On9 成棟都同黨啦

你啱

擺低部機喺先達仲想完整拎得返

真係 入面啲野仲係到已經要還神

我係on9仔

沒有最慘 只有更慘

就算你真係要幫趁先達，都好心你睇住佢整啦
4個字你都唔等

唔止先達
任何地方整機都應該睇住整

佢係唔係同你落磨沙洗面奶去整呀？

先達都好去既

紅字佢岩

可以咁岩有部機無零件而又咁岩係你部機既型號姐

無咩既 你都離開過現場範圍先達狗大把理由做得甩